好多人唔鐘意我

上堂時候成日聽到有人講我壞話，包括衣著、行為，係班上無乜friend，例如話呢個人傻下傻下咁(行為俾人既感覺或者我成日發呆)、好孤僻，覺得好難受
利申:大專

大專咋
又唔係成日見又唔係中學同班

咪係

坐最後排就無事 人地唔認同自己都唔可以自我否定
最好就識下朋友 讀書唔淨為學學術上既野 點樣同人溝通保持良好關係更重要

大專就專心讀書 反正佢地都係對一兩年

不如思考一個深d既問題
其實點解要人鍾意自己？

要先人地定義你，你先定義到自己？
當然每人都希望外人認同自己
但外界標準千百萬種，focus自己，做自己咪夠！

咁係首先咪反省下自己有無問題 或是問題係咪佢地諗到咁？

除非你靚女或者其他能力高於一般人招人話柄
或者佢哋本身8婆啦
正正常常其實無乜人理你

同你鍾意嘅 相處舒服嘅做朋友咪得囉
如果無識返個 我見樓上d巴絲都好nice

呢個世界咁多人
唔會滿足哂所有人
做自己就得

點解人地做自己就咁多人鐘意
朋友多到唔會keep
我做自己就no one cares
要r水吹先有人同你講野
or完全冇人會開topic先

坦白講 你得兩個選擇 一係唔好理人點講 一係就改變自己
樓主又要驚人地講 但自己又唔去改變 你唔覺得好矛盾咩

大「專」姐
反正全部乞食

大專D人課金入黎逃避現實多兩年嫁炸
一份亂寫兩句之後就有5分袋既form都可以唔交

利申準備grad乞食

想點咪點，想討好人就討好人，唔想理人就唔好理人，一切都係你選擇，每個行動都忠於自己

咁掛，每個人都有唔同理解，試吓自己放開心態感受下先

早啲體驗下社會上既黑暗
快啲成長 投身社會時無咁辛苦